㩒 美 金

美金！
816㩒錢 816遮打 818見

叫埋老豆老母換美金

大家 做嘢啦！

好多貨， 求大家繼續掃

推